(Poodle)炸雞台，養炸雞既入黎交流下

上年開始加入Poodle大家庭
Poodle真係勁聰明，BB個陣15分鐘就學識一個新指令

(BB既時候)
介紹下你地隻炸雞俾我識
Btw 佢地天生菠蘿蓋易移位，你地幾大帶佢去做手術？

我個隻好惡死 成日咬人
但成日做d搞笑野岀黎氹到全屋好開心
所以全家都好錫佢

見到佢咁真係唔知好嬲定好笑

好可愛 我都有

佢成日咬爛野？
最初屋企人唔鍾意，最尾溶化左佢地個心

爸打個隻 我個隻BB個陣都係有紅色噹噹做頸帶

咩都搞 又咬野 又偷唇膏 所有唇膏都有d牙印

一樣 最鐘意係我訓左覺既時候偷野黎咬

原來我屋企隻炸雞好乖好自律

問下肥芝

體味大唔大？ 好似要好常去剪毛？

你個隻係女仔？ 見親好乖好靜既都係女仔

太油膩，不了

八歲

體味唔太，我見過既poodle全部摸完再嗅隻手都冇味 剪毛夏天可能密小小，依加冬天我個隻都2個半月冇剪毛，淨係係屋企剪番眼周圍既毛等佢睇到野就得

炸雞

好老定 佢眼前既能見度好低喎

好多爸爸
我果隻係poodle爸爸加松鼠媽媽

我隻炸雞

同佢主人一樣 懶得剪毛

我個隻都係天生菠蘿蓋有事
本身細個睇獸醫 醫生話唔嚴重 暫時唔洗做
點知佢又貪玩成日跳 有日跳兩跳就標曬冷汗係咁叫
最後去淨係做左一隻腳既

養親poodle都係啲嫁唔出嘅肥閪

係喇係喇 出返去啦

我個隻都係咁 不過未見佢嗌痛
係咪做完就冇事？

聽醫生講係鑲左粒螺絲入菠蘿蓋到 見佢縫針條疤真係好心痛
暫時見佢都冇事 但係唔敢比佢成日跳啦
有時係sofa起身都順手抱埋佢落地下

有時係佢開心自己係度跳
又冇理由無啦啦鬧9佢
我個隻好細膽又蠢 就算鬧佢佢都唔會知係因為自己跳

混左松鼠先係最得意！

收皮啦 你一定係毒撚好少行出街

笑得燦爛 個日實玩得好開心啦

同佢主人一樣 懶得剪毛[/quote]

我反而懶同佢梳 次次係出面剪完毛，過一排就會變番粗條頭

我個隻同貓一齊大，又係一日到黑係咁跑同跳 今年body check菠蘿蓋大約係grade 1- grade 2 依加都有食葡萄糖胺

冇嫁啦 囉有佢一跳就嗌No
我老豆真係會係佢跳個陣鬧佢

咁大隻咁既既？

我一向都有比藥佢食 不過唔多見有用咁

角度問題

其實做狗冇得跳 仲有咩狗生意義

唔係真係跳到唔比跳既 只係唔準太興奮咁不停跳
做手術唔單止貴 你見到佢咁你都心痛啦 唔小心啲唔得

又打錯

我係關節啫喱 應該係有用，就算真係冇，食左自己個心都好似安落啲

啲毛好搞笑，又唔似炸雞咁卷

個陣手術做左幾錢？

呢隻有分離焦慮症，痴少一陣都唔得

最鍾意佢地痴住哂

近一萬

我隻炸雞惡到爆炸
不嬲都同佢一齊訓既
但系我轉個身/郁一郁都比佢鬧

好彩我隻炸雞好純